# 示例：获取番剧剧集 BV 号

番剧剧集也是视频，只不过是特殊的视频，也有 BV 号。

若想下载，首先得获取到 BV 号。

```python
from bilibili_api import bangumi, sync


async def main():
    b = await bangumi.get_episode_info(374717)
    # 打印 bv 号
    print(b['epInfo']['bvid'])


sync(main())
```

# 示例：获取番剧所有长评

```python
from bilibili_api import bangumi, sync
from bilibili_api import settings

settings.nest_asyncio = True

async def main():
    b = bangumi.Bangumi(28231846)
    next = None
    cmts = []
    while next != 0:
        cm = await b.get_long_comment_list(next=next)
        cmts.extend(cm['list'])
        next = cm['next']

    for cmt in cmts:
        print(cmt)

sync(main())
```
